各位元氣會員，之前食得多唔使內疚，有樣野你地可以做！

相信做會員都係為左可以用app遙距攞飛攞邊間都得，攞幾多間都得唔好比班暴徒坐喺度食薑，攞返飛，撐返起元氣

Ok

屌，唔係會員呀
如果唔係實撳爆佢

中産戰線😂

元氣會員邊撚到中產

窮撚食唔到成為會員

咪玩啦有幾難啊

會員個database會唔會有個人資料？會唔會交no show list俾狗？
利申唔係會員認真問

拎完飛唔去食都犯法？

睇到個po即刻開app拎樓下既飛
點知你地咁快手

油尖旺果幾間前promote350做會員

前排

屌 快到咁頭先先攞左十幾間諗住邊間快食邊間，而家點食玩人搞彎晒

㩒一兩張飛有鳩用咩，直接打電話嗌外賣啦

一人禁一張
200個人禁就唔會無用啦

on9,咁不如200個人嗌外賣

各有各做啦好嗎唔使咁惡既

有個人資料 所以唔幫襯

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

食爭鮮算7數

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

book枱no show都犯法？
d幾日電話禁飛no show咗十幾次 乜事都冇

推

即刻拎返張先

唔知會拎嚟做咩姐